收到風 7月27星期六日大量白衣人拿刀槍反擊，千萬唔好出來遊行

收嗲喇柒頭有白衣人就唔出，佢地日日霸住個地頭，咁以後都唔洗出喇下話?
共產黨日日統治緊香港咁唔洗反抗喇

邊個和理非再叫人唔好出 即刻定性五毛
班左仔可以激發我地團結 班縮頭撚仲賤過左仔五毛，完全係分化

縮頭派 我屌你老母

唔好出呢啲標題 唔係個個得閒禁入黎睇 睇完標題同正皮信左點算

點解會批7.27
農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凡破日 諸事皆不宜
愚昧再卜算出四個字
魚死網破
趟若愚昧測算相近，即兩邊皆損。
港共政府&黑警就是大贏家。
況誰是魚，誰是網？
説不到。

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到
新聞片+自拍片都影到不下幾十個打人的暴徒有容有貌
點解唔去捉人？
爲何有人去警署報警反而落閘龜縮？

希望各位有智之士不要中港共政府陷阱。

唔係對面有無刀 而係你地其實果日想去開拖定遊行 我搞唔清 你地去開拖我都要顧下同行驚既女性朋友

屌你老母